各位巴絲打認為幾時出pool先係正常

我20歲仔A0。中學嘅時候覺得拍拖好麻煩同埋遇唔到鍾意嘅人，就拒絕咗幾個同我表白嘅女仔，唔想好似啲人咁求求其其就拍拖，分咗手又傷個女仔心。個樣正常唔算太7，自覺性格幾好但就係冇人鍾意......反而識幾個playboy啲女仔明知佢拍過好多次拖屌過唔少女仔但係都係要撲埋去

呢個世界係咪冇人鍾意純情老實嘅人

12-13

個樣正常唔算太7，自覺性格幾好但就係冇人鍾意

你訓醒未呀柒頭

仲以為問曖昧咗幾耐先一齊添

咩事

真係舊時啲人無錯
老套都講句
男人唔壞 女人唔愛

武士

6

個樣正常唔算太7

自覺性格幾好 定自我感覺良好咋

出po打依堆字前，照照鏡先啦

你未遇到啱嘅人姐 加油